有冇人申請左TAFS之後退學冇還到

是咁的

學資處批左全額比我

之後我讀左一個sem就退左學

咁淨係要還之後果兩個學期既錢

但係我發夢用左筆錢

本來想申請延遲還款

但係屋企人資產果到過左個限額所以reject左

咁小弟同屋企人關係唔好，老豆老母都唔肯比錢我還

依家學資處話唔還就會交比律政司處理

如果我每個月還1-2k會唔會比人起訴

同埋交左比律政司處理會有咩後果

我問學資處果個職員佢都話答唔到

有冇巴打有呢啲經歷

告到破產
破產果幾年慘到仆街
以上9UP

唔好嚇我啦

發夢用左即係未用？
還返d錢比人啦

退學要還

Tafs唔洗還架喎 除非

未畢業一定要還

grant唔洗，只要d錢俾左學校，話之你交完錢第日就退學

正確講法係，讀咗嘅sem唔使還

係啊，所以sem1唔洗還
但係佢批左一年學費比我
姐係要還sem2,3既學費

睇下係未政府資助課程 係就一定要畢左業先唔駛還 唔畢業要還晒咁多年錢 好似 非資勝就睇下讀左幾多個sem